荃灣今晚要人！

8:00 pm
沙咀道球場！

反黑（福建佬，二玻坊，琴晚9:00 就出黎清場，清路障）
抗共
中資鋪
2間狗屋 封路 斷支援
打狗
搞掂即散

推

推推推推推
Upvote

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］